各位戰友 一個都不能少 好唔好

100萬人、200萬人，人在燈在，有人就有未來

各位巴打絲打，我哋仲有好多嘢可以做，任何一個人嘅未來都係我哋爭取得咁辛苦嘅理由，大家互相鼓勵，互相照顧，我地要更多人走在一起，一個都不能少呀

大家頂住呀！！！！！